點解梁烈唯（唯唯）咁耐都仲未回應

係咪已經比人送左返大陸

點回都死
梗係潛水

好似達哥咁有唔表態自由

勁廢受夠班支那狗
奶左咁耐都上唔倒位
決定返黎支持香港反抗支那

想問如果佢否認，咁可以點做

因為佢真係有去，所以默認

會窮

上面消息封鎖, 佢應未知
上面呢排好似連VPN用唔到的

班支那憤青你否認都無用

今次主題曲 黑色洋紫荊

在心中

養緊傷果陣佢比人噴到成面胡椒，徒手頂著前面d狗比後面d人走

搵人去微博洗啦

其實今次勁廢做第一人得到咁多人支持
我相信之後會有更多被迫奶共嘅藝人走出黎